明明2020係目前為至最接近末日,點解D末日撚/預言撚死晒?

Source?

根據末日formula:
2012 加埋係5，而頭尾加埋係4，
所以就54(唔死)

而2020 頭尾加埋係2，全部加埋係4，
所以就係24(易死)

2020×2012=4，064，240
4+0+6+4=14
14(實死)24(易死)

4字不斷出現都暗示地球就黎玩撚完

另外有人話地球半徑/年份越接近Pi 就越近末日

6371/2020=3.15396 大約3.14
冚球產啦

3.14出現咗3呢個數字
illuminati confirmed

1999恐怖大王
2012世界末日

乜事都冇，2020點會有事